不愉快購物經歷 葵廣

呢間咁既野 我勸大家唔好幫襯
話說幾日前買左條線
返到屋企一叉就爆左

去到問佢有冇得換
個死肥婆一句得埋黎咩都冇得換

完全係垃圾鋪頭
以後都唔幫襯

係果度買野既你
祝你好運

點爆法...真係爆炸燒壞果隻?? 見到黑黑咁

一插入去個下bok左一聲

真心好撚嬲
未見過啲人做生意做到咁冇良心
又要唔肯換
又要唔退錢

唔好因為平就買。 攪到屋企火燭就唔好啦

成間都係淘寶貨。買貴仲要受氣

都冇預左佢會唔quality check就賣....
見過鬼怕黑了

去特價城買啦 用左半年都未壞

佢仲要串串供果下先黑人憎
好似大把生意唔憂做咁

貪平買淘寶野預左爆架啦
冇燒屋算你好彩

一係去深水土步福仁果間買啦，佢有d「假」Samsung/LG線，質素唔錯，
一係就淘寶買果d兩條裝。

炸你唔死咪算好彩

叉電線真係好易壞,一係屈兩屈就好似有d線斷左detect唔到咁
所以奶過幾次野之後我都寧願比貴d買物料好d加快充果種come用好多

係咪帶眼鏡成個男人婆咁樣個間？

消委會 話佢d線搞到爆炸 封返佢幾日 上埋報

你上面講既小爆炸

係呀.....

我個原裝iPhone 頭都燒埋

我係個度買張u11既mon貼 痴到起哂pop又唔岩位 仲同我講過幾日就散 打機個陣捽下佢就冇